[歐聯抽籤有利份] 利物浦 對 阿仙奴 (1)

留名

Liverpool have qualified for the Champions League group stage for the first time since the 2014/15 season.

The 10th time in their history.

正皮比標題

25號 0000 抽籤

屌摩overall算不錯啦真心

係時候FF抽簽結果

topic差啲野喎

印邊個好

祖 疤 利 紅牛

66

摩

禾地足枝有R連打喇

L6

唔賣Alberto.M波衫了

但我細碼波衫會唔會印唔到

今日星期四 係咪今日簽vvd

GodHin

唔想到時賤價賣alberto.m 波衫

細英超字球會字

樓豬ho ball

Liverpool’s record against German opposition at Anfield in Europe:

19 games
16 wins
13 clean sheets
3 draws
0 defeats

Never beaten. 👊

印明奴

準備binc

唔係應該教訓西波咩

應該訓教

對面領隊好慘

仲後生 大把世界

問下波衫鋪得唔得先
本身想印懦夫，但場場都自爆

我地領隊都好慘

salah

印老虎不如唔印算啦

vvd

印懦夫

冇古都入4粒 古復出既話仲唔win it 6 times

keita

moral唔知仲有冇999歐聯

幾果斷幾肯變 應該會幾好

sorry
笑左

有時真係忍唔住笑

一定抽中疤

JM仲老過佢

德甲主場不敗
敗仁作客都輸

8月都仲有

應該會抽中皇馬 巴黎 紅牛

done deal

要諗下印邊個

有呀成個８月

想印solanke真心

然歐霸證明自己先啦

人地對fans咁好，巴西孖寶唔撚理人

pot2全部硬嘢
得波圖好d

M18

咪撚幫襯呢間閪店啦屌
出晒名成日冇貨叫你落訂 拖你幾個月

FF: 莫斯科，波圖，利，求其
現實 拜/蛆，疤，利，rb/些路迪

保亞斯

4:2波膽正！

利波衫信得過
其他不了

做乜鬼分左家

都幾難出到線

除左呢樣 手工如何？

抽中 lepzig果組都幾慘

莫斯科先難打 咁遠
些路迪 巴狗

正評
高質po名

未試過訂野
但印過幾件都ok

咁隆克達啦

其實打邊隊冇所謂
第4出局都收貨 仲好過落歐覇哂時間
只求唔好作客太遠
最緊要繼續爭前4

阿仙奴我地歐聯見

最好行得比獌遠

咁爭前四嚟做乜鳩

仲遠 烏克蘭

問雲加

買人呀屌你老母

錢

雲加16強
你話分組賽第四都無所謂

場場都對仇家

On9
上次有歐聯個年
我印歐聯章 佢話等2星期 比左訂
2個月都冇貨 我屌佢 佢話而家有章但冇字
比我屌撚到佢仆街 點解唔係留返啲字比我一早訂左
閪店仲唔撚執粒多得你班on9
出晒名on9都仲幫襯

Pot1 比較弱既隊 pot1中硬野 pot2基本上都勁 咁利要落去搵阿妓了

踢歐霸
不了

剩係呢樣都夠on9 咁樣做生意

我未試過

UM... 都係踢多兩場姐

做咩咁睇唔開...

而家歐聯咁撚難出線

佢話冇叫你訂你未唔好訂
而家逼你訂咩

利特別難啫

希望中到葡國雞同鏟雪

一定中Barca同紅牛

咁樣就可以提早專心英超了

訓左無睇,請問TOP5勁既老虎魂屈左對面前鋒幾多次機

Pot3緊係難啦

就算抽中強隊 只要唔係真馬同PSG都ok

Pot2 d隊勁到

pot2 一半機會抽到西班牙

唔中疤都會中多毛。肯定
pot 1: 皇/拜/祖
pot 2: 疤 / 多毛
pot 4: 人渣 / 紅牛

唔洗諗架啦 係疤架啦

就算pot1都唔穩

感覺到皇馬會抽中波圖

pot 2 最著數 大部份勁既係晒pot 2 咁濟

對閪維爾報牛

你網上搵都大把例子
洗唔洗10個幫襯10都奶過野先得
你繼續幫襯祝你班仆街奶野
助紂為虐
提你講間野閪 你話你未試過 第一次聽啲咁on9既答案 你試過就唔洗提你啦

FIFA做硬野

果陣香港係得佢最肯簽同影

最好就
賓菲加
西維爾
求其(except rb)

係

佢地打歐聯會廢d

用歐聯招牌買人
而家陣容薄到咁 認真打歐聯
聖誕落後前4 10分以上不是夢

係
夠晒話題性

死19K,剛剛比佢上到pot2

西維爾盃決賽
又比摩報恩

vvd please come
唔想再見到老虎呢件垃圾，感覺每次出場都有大大小小失誤

講真我幾想抽中人渣

好人還好人 佢真係屎波

利D抽簽明比人做架啦

歐霸中曼狗 多毛

外圍賽中賀分咸

我都買過幾次 暫時幾滿意

咁唔要西維爾要咩

FIFA

抽疤同紅牛

同uefa一樣黑
無咩分別

佢自己知道自己事

佢講明日子會有貨都最後冇呀on9
咩迫唔迫 你都幾撚on9
自己上網睇下大把人中招
你中意幫襯咪幫襯
我只想提下大家呢間係閪店

緊係要疤狗啦，嬴過4:0

曾幾何時我地年年pot1
系數最高

結果最後係軌獌渣土
英倫大混戰

咁就真係分組賽炒柒利

入到歐聯
希望至少買多兩個人
中堅+中場

唔好訂咪得
講咁多嘢做乜鳩

同國家唔同得組

上次歐霸真係

佮

仲有7日

Sor
細路仔唔識野
自隊一打

Up乜9

未睇過歐聯？

定我真心左

唔好搞佢 利太耐無打

依家做pot1要贏英超
應該以後都做唔到

咁有冇ching試過no.7

同足協
唔好分化大英帝國

歐霸都係咁分既又...

win it 6 times 咪得

嗰陣年年4強8強 依家入到分組賽都開心不

新懦夫雲+新謝拉特

就咁決定

CHING 10年前既野咪撚提啦

果陣時國米A米tim....

小弟試過 手工不錯
但好多獌狗上去

下年有得做了

歐霸咪一樣rules

A米同我地真係好撚似

疤+渣+是但
一定係咁

而家啲制度好19
淨係附加賽 英德對決已經整走隊勁野
但隔黎場兩對垃圾

agger

下季改

咁樣可以得到小國支持嘛

平衡霸氣盃

尼科西亞

咁本身要offer五十幾個成員國都要有歐聯位

最緊要唔會好似21咁on9就得

仲有隊卡拉巴克

唔係咁講既

你歐聯set做球壇最高榮譽黎

咁參加得既隊係要有返水準

冇人覺得贏果個咩世界冠軍球會杯>歐聯

想睇尼斯有巴神有史奈達

尼科西亞都叫八強隊
我利對上一次已經係08 09果季

比你抽到心目中嘅好野以利而家嘅實力都未必食到

Bobby Firmino tonight
1 goal
1 assist
3 shots, 2 on target
3 key passes
3 big chances created
3/3 take ons
1/1 crosses
2 tackles+ints
🔥🔥🔥

買左人未牙

個陣咁薄 打條撚咩

Julian Nagelsmann: "I don't care about home or away, we won't be intimidated by Anfield. I am not overly in awe of this club."

唔怪得打high line

傻傻地

Nagelsmann on being 3-0 down after 21 minutes: "My thoughts were 'well this could be going better'."

Nagelsmann: "We were running around like headless chickens. Maybe the team was too emotional."

自從2018-2019賽季開始，歐足聯積分前四的聯賽，聯賽前四將會直接晉級歐冠（目前為西班牙、英格蘭、德國以及義大利）。

此前媒體就一直在報導，未來的歐洲冠軍聯賽將更加確保豪門俱樂部的利益，歐足聯已經與歐洲俱樂部聯盟達成協議，歐洲四大聯賽的俱樂部將保證參賽名額。

從2018年起，歐洲最好的聯賽以及豪門俱樂部的利益將獲得更好的保障，而新的參賽隊甄選模式，按照目前制定的方案，屆時西甲、英超、意甲和德甲都會確保有4個參賽名額。

主要改革點如下：

1.歐聯杯冠軍獎直接獲得下賽季歐冠小組賽資格（目前為進入資格賽附加賽階段）；

2.歐足聯歐戰積分排名前四聯賽的前四名俱樂部將直接進入歐冠小組賽階段；

3.新的歐戰賽事准入細節將會在年底前完成；

4.新的歐戰積分系統；

5.歐戰積分當中將考慮歷史戰績中的成功因素；

6.歐冠和歐聯杯的獎金分成將會有顯著提升；

7.新的獎金分成系統（參加費、表現費、俱樂部積分和轉播分成）將更加重視實際戰績，與此同時，轉播分成將會減少。

雖然進行了一系列改革，但歐足聯強調，歐冠和歐聯杯的參賽球隊數量不會變化，每個聯賽參加歐冠的球隊也最多只能有5支，淘汰賽的賽制也不會改變。

新的歐冠賽制毫無疑問將使得傳統豪門獲得更大優勢，媒體普遍認為，歐足聯希望通過改制來避免歐洲豪門自行組建超級聯賽，與此同時，新的歐戰賽制也有望獲得更多轉播收入，通過增加分成等手段，也可減緩歐冠冠軍獎金遠不如聯賽冠軍的尷尬情況。

就咁買係冇事 印得好個老闆又笑騎騎
但唔想呢啲閪店有人幫襯

Klopp: "I said in a lot of talks to players we want to sign or players we want to extend contracts - 'Oh, if we play Champions League..."

兩球俾mane單刀 處理好啲再多兩個助攻

知佢邊度柒避開佢咪得
做咩要同錢作對

Buy vvd la diu

Liverpool are set to pocket £11.7m just for qualifying for the Champions League group stages this evening. 💰

Nagelsmann: (A player) can't use an engine or propeller (to keep up with Mane).

有前4先算

肥賓又輸

幫襯過2-3次
次次都拖成個月先比貨
而且到左貨先即場印字印章上去
咁點解會拖？
仲有佢印章手工好差
好易甩
甩左拎返去再印
來回幾次都係甩
呢間正一垃圾黑店
呢度好多呢間黑店打手

咁如果歐聯冠軍拎唔到前4

同聯賽又有前4以外球隊拎歐霸咁點計

我自己未試過有問題就叫打手
你都算好撚嘢
連間波衫店都要搵打手

聯賽第4踢歐霸

第四冇得入？

Yes
12年未來隊受害者

Jurgen Klopp’s first words in the press conference: “Yippee”

原來coates去左士砵亭
有歐聯踢

傻撚左

謝拉特個ig

買黎同so7玩

又要捱夜睇西波喇

7m

lm

其實佢想點

屌你老味 一係唔抽一抽就抽紅牛巴菜

我利一次過打尻2隊閪隊

屌你廢中press con講粗口'wtf'
笑撚左

真係唔好去M記訂衫印衫 已奶野

睇live個陣以為費奴唔會慶祝 屌奶星 成個道友咁fing下fing下 笑到虛脫

有無詳盡highlight睇？

解鬆褲頭帶以為佢除褲

諗唔明佢買d咩舞黎。btw 佢唔記得左係倒戈

今場又失高波。第一球老芬on99

反骨邊有可能唔記得

點奶？

巴西佬

反can同迷懦既仲有咩好講

買人未啊Fsg

咪買左疤閪仔

成撚日點頭做乜鳩

話說,我已經唔記得利記對上一個Hattrick既人係邊個同幾時
諗住簡有機,但都係衰左

忘記左 我以前是冠軍

咁快換走唔續約了

高普忌才

在很久很久以前

格離班死獌狗嬲撚到

係呀 話緊你呀死獌狗 講上上籤然後出局踢歐霸呢樣野你地最熟啦

中拜淫疤塞紅牛最好

疤同古歐聯見

其實老虎條垃圾知唔知自己係垃圾？屌你老母，踢每一場波都可以至少犯一次錯。雖然屌摩都係一擔擔，但人地起碼進攻有啲野睇。你乜春都冇，仲要無限犯錯即係想點撚樣？

班死獌狗真係好撚肉酸

係咪奧歷治對修頓

有無手足同我一樣搭車丁精華

今場老母又踢成點

Can琴晚都差少少 唔入無計
下半場都唔係好做到攻勢

Btw bench放so子都唔放奧力治

中柱

完全睇佢唔到

垃圾 唔知做緊乜

利申：唔識波

琴日冇睇 can 發生咩事

買人未
利物浦我屌你老母

負碌足球

嬴波， 不了

中柱果球軟射係躂q定擺位
睇唔清楚

下半好尾段叫好d
頭個70分鐘真係不了
利申: 迷餐

班垃圾曼 有意思講

我地起碼打德甲第四

上年佢歐聯踢果堆是咩狗屎垃圾隊

琴晚我睇live對佢既感覺：
老母做緊乜
次次睇到佢都黑人問號
過左個人之後就原地護波>>失波

今日又要半死狀態扮工了

晨早起床 ， 清新開朗

今日特別開心

掃把腳㩒中柱

嬴波 就精神d

成個人好迷 琴晚仲要訓唔番

老老豆豆 中場個3個你地會點排

假設古留 LA無傷

我就古簡軒

獲獲對面一拍埋去就極速甩波

做左假利

估唔到can入到2球

琴晚班死獌狗見我地大炒緊即轉口話我地後備唔夠雙線作戰實死梗

古la 軒

古配老母+can都可以

獌就係咁撚嘔心

打黑鳩高大隊先出古簡軒

曼者獌劍指歐聯決賽嫁嘛
人地咁勁未由得佢

佢地對手只係得皇馬呀ching

人地劍指四冠，無謂勞氣
睇下人地呢兩季用左幾多錢
成3億呀，FSG當時買利都係3億咋嘛

都係個句，買人未呀

軒尋晚有段時間推左上一格中中 狂走位

妖魔下半尾場仲想走埋球單刀

入到歐聯 希望有人來

fsg 又然

獌狗有錢係串柒柒

中堅同中場講撚咗成個森麻

最後失果球邊個唔夠人頂

好撚憎獌狗 ，有冇人行街見到獌會怒啤 或 撞佢

傳緊馬貼舊相好

100k又出事

是撚但都好過而家個三件

屌簡又未續約 人又未簽到

好撚大陣酸臭味
死獌狗

跪求詳盡highlight屌你

完陣夠了

即係邊個

Google full match and highlights 幫到你…

史浩克04個隊長？

真係傳佢 即係vvd涷過水

唔要lovern就得

利嬴喇

咁用美斯

用卡叔

冇先代表出事
有好正常

Benedikt Howedes emerges as van Dijk alternative for Liverpool - rumours (Echo)

賀維迪斯可以勝任埋防中同左閘，
抵買

老母真係季初發波瘟 下場主場唔該醒啦

Closely monitoring

不嬲大賽球員

對阿狗夠鐘醒啦

咁決賽先出

老母決賽出到?

買人未？
順便叫埋古天奴條仆街跪低道歉

懦夫真係垃撚圾

同多仔巴黎巴塞同組
一齊大炒巴塞隊垃圾

仲要做毒蛇

can真係大賽球員

一不斟茶遞水
二不

係所有比賽都咁勁

續約吧

唔睇名以為can子

入兩球真係要足奏下

輸第一球 ， 又係摩

咁早收Arnold 睇黎打阿記有正選

牙樂 都好過摩 ， 摩重要對成季

第二球係懦夫
連輸波都有template

廢奴㝷晚食左春藥

上力

第一球關摩撚事咩...
老虎撚同對面打個撞牆
屌摩去包番個中間有乜問題

睇精華
比人攻時, 摩成日都唔喺左閘位

剷草 點頭

上力廢奴做埋古天奴做既野

睇番全場你會覺得屌摩今場算好。
老虎撚先係災難

開季四場係得打水晶宮個場好d

有個好既 拍檔幫手都攪成咁

去疤了

呢幾場證明 冇古 都可以 ， 但都唔可以比古去

有古放波salah應該冇咁柒
D直線就廢奴都出到

大番工精神d , 條腰要直

有番 古比波 應該真係會多番 兩翼 插中間 單刀

應該連can子都出得返坦克推進

宜家連風都無放
買多件都唔過份

要打弱隊破密集你覺得呢三個工兵夠做？

好似傳 高華錫

冇風應該做緊野 好似係

古準備出statement屌利喎

唔夠 好掛住la子 d瀟灑變向盤球

今場對面壓咁前，唔洗古都打得穿
返到英超又攻唔入d大巴隊

幾點出

個標題亳無霸氣

味分化啦

靠燒味

咪撚9吹

出statement 都可以企梗
睇下多蒙特就知
除左留人，仲要高華錫同VVD！

燒味 但冇人係禁區入面

等睇巴 咩人都買唔到

買左中超巨星牙

FSG:You think too much my son

咩statement 咁巴閉

個位ching唔好以為自己玩緊fm先得架

快d出想學英文

開名啦

明奴 入波有慶祝 ， 以為會唔慶

Liverpool playmaker Philippe Coutinho, 25, is considering making a public statement highlighting his discontent at the club in order to force an exit. (Yahoo sports)

我以為呢度會屌佢25

簡爺

應該疤+經理人叫 真係出既話

都係25架啦屌古

Liverpool 20m buy left messi (IXup sports)

i am sorry
i love liverpool
i will not leave (this summer)

西班牙文又出多次
但講相反野

想徹底摧毀自己職業生涯就出

如果之前啲report係真
古都幾肉酸
過咗疤deadline就話係疤教佢乜乜乜
疤叫佢屋企人乜乜乜
之後知疤仲會出offer
轉個頭又話自己discontent利

有Template 架

巴西講葡文

.doc

老虎又頂輸
應該話係又無反應

西報出西文

開季四場不敗
This year is our year

梳 派左膠

嗰下斬到咁靚仲要一對二
L6算係咁啦

俾其他中堅就可能頂贏嘅

最似樣得琴晚個場

和都當輸啦

頂唔撚順 老虎撚

仲難頂過🐒Can子

佢同摩到底點爭個正選番黎

買埋基…v…毫無破綻

咩ec

去到尾段明知出到線，後防都心散了

古呢d衰仔唔會跟template寫

哩球無頂輸 因為跟本無頂

今個轉會窗真係好撚憎疤

1個mark 兩個

唔止呢個啦， 之前買蘇

其實失第2球matip 都有責任, 佢企得唔好搞到L6 1個頂2個

好明白我廠當日感受
如果尼馬仲喺到國際賽期又有得睇笠波衫了

不過尼馬仲喺到就唔會bid古

D小動作賤過狗

高美斯係到睇波無人屌,
走去屌過1 MARK 2既

原來澳門咁大穫

古 statement ：吾以往之不諫 知來者之可追 實迷途其未遠 覺今是而昨非

乞衣疤 想要人就俾錢啦 係度搞呢搞路

佢那有咁好文彩

一fake就唔跟

有錢都唔賣牙 ， dllm

疤愈搞就更加唔好賣 賣左就一世

班死仔 真係

真心想教訓巴塞哩隊西波

唔賣比佢 等佢沉

呢個組合正

神軒球單刀橫傳係大愛定無信心

約定你

Topic屌完疤 再串獌

matip都冇跟另外一個, lorven比人揚一揚就唔夠頂
不過lorven本身冇食實個位

同費奴開波前已經夾定

比正前鋒攞返信心都好既

老母就單刀省鳩龍門

神軒單刀

倒數 7 日
原來沒有 從來都沒有

神軒連單刀都笠水

佢射九成唔入

我覺得抽中疤狗既機會好大

反軒

呢排 成日同巴扯上關係 ， 似係了

萬一傳失就on9到震

三個中場得Can識射波

blocked

米兩球失波都有責任啦
又有一次接漏個波

lomo 差少少姐

頭先返工推門既時候冇留意門後有個女同事
差d一手推左落佢心口到

令唔令女先

星期四 今日係咪搞掂VVD？

掂埋 高華錫

Ok la 唔識既
佢偷笑

Can爭d戴帽

G

笑你傻西咋

偷笑 對你有好感

想要高華錫定達斯拿

失個球真係關摩事咩
明明就係馬貼出左去
摩返左中間補位
之後佢都補得切
個位咁窄都入冇計

淫

both

建議樓主 cow佢

神軒屌打哂兩個 不了

Ok

英國殖民地政府留落黎嘅功德,
當時19世紀80年代成立嘅sanitory board同埋工務局(二個唔知邊個負責)
建立左一套當時已經好先進嘅渠務同排洪系統,沿用到而家,
而果陣時令香港搖身一變成為世界級城市最重要一個點,

澳葡政府當時有無咁嘅建設,幾時建設就唔知,但係佢比共產黨兇一兇就收皮
再加及後主權移交之後咁Q多人貪腐,我懷疑啲渠務系統求9其畫幾畫整幾整就算

有冇人11點係荃灣雄記一齊食春卷

現有陣容咁撚勁
連賀分咸都雙殺
唔使再買人了

原來個後備穩陣到擺三個後衛 洗唔洗

下次可以揸埋落去

會繼續屌Can
條友仲係打緊天材波，防守好唔認真

印左

可能爸b 以為會險勝

應該屌埋 好似係

見利forum個 virgil van dijk. head above the parapet.

佢地普遍悲觀

佢地引修頓 forum 留言(當然呢d 二次引用 看下就算)

four offer have been made for vvd to date
Lfc is biggest and was rejected. other interested parties not match the valuation

到底輸比狼隊 對佢地態度有咩影響 就唔知

講殖民者來講
英國，美國 呢d算係咁

西班牙同葡萄牙=垃圾x2 淨係搶人d金
中國都係垃圾 有破壞無建設

係office

頭先係停車場

出statement ？
當古係沙高咁撚化佢就係

Gerrard: "Klopp has made some great signings, maybe he will get a couple more, I'm not naming names but we need a CB and a CM."

Gerrard is "not naming names" after constantly talking about VVD in the last couple of days.

琴晚一路睇利一路睇Heidi真係雙重享受

謝隊

有冇打埋j

軒單刀橫傳比更有機會入嘅費奴都有人反

球波仲要係佢勤力逼返黎

謝隊放料係咩居心

幫手屌FSG 唔做野啫

做左youtube爸

無啦留返今日獻比VVD

佢地小朋友唔識波

系

好似有個source話咩星期四vvd

見到軒迫左波單刀第一時間心諗炒梗

反軒既人係咩心態

yes
好期待

幫手屌到25古留低先
日日轉軚好撚煩

佢自己都知 所以交波

好彩費奴過黎，同埋之前j 個對面隊長比軒嚇一嚇反應慢追慢左

老母球單對單藍天就真係屌佢老母

我假利黎

抽疤最好
大條道理唔賣

廢奴都唔好得幾多 球傳中唔入
雖然都係預左

今晚draw係咪uefa官網有直播？

發現好多利子唔識波 呃水吹

簽人好無，google 人都無所謂啦

屌咪單單打打啦

系 ,herxx

果球難得傳得咁靚又曬左
其他全部貼門到直接送比鮑文

dllm, 死去推門啦

其實巴塞最需要買 馬貼同文尼

呢樣真 但係呢個位大有人在

有冇精華j10次8次？

yes

真係好難聽

今晚
賓菲加
巴塞
rb

Daddy打德不敗

Spearing回家

1. 唔係google人
2. 踢過防中位

點看

29歲有經驗
自家
Good deal

利迷玩具

vvd我覺得 傾到下星期一 都唔得

就諗下扔第2個

一於簽返
wilson(中堅)+spearing(防中)

淆底軒

賀維迪斯啦

琴晚唔係有source話 Howxxxxxxxxxx咩

Evans

咩source

是咪都要

靠老虎，高美斯同卡叔 3個
弱幼老

好像話沙高agent同利講 就算利accept最高offer都未必係去

The defender told Funke Mediengruppe when asked about his future: "I've always said that I would exclude a change within the league, but I can imagine a transfer outside the country.

"But the time for that, as of today, has not arrived."

佢好似未想走

30歲都黎緊

FSG:太老, 不了

講堅買到佢都唔使擔心, 因為佢同馬貼part慣左

法國軒多方面笠水

以前謝隊咪又係單刀橫傳比費托

又反

所有傳波嘅人都係笠水垃圾
屌簡呢d唔肯傳自己推先係真漢子

其實算險啦 ....
如果4:3 或者 3:2 已經出咗局

sor我未訓醒

點解？

振作啊

好眼訓

笑左

其實我只係想話 傳又有咩問題

諗緊燙歐聯章但配英超字
覺得球會字唔靚

發神經

對唔住呀

覺得好睇過英超橫字

btw希望印完貼上黎睇睇

話時話
點解FC porto 會喺pot2?

因為入得多分組賽所以夠多分?

無 笑下姐

好怪雞

想知道老母幾時先上力

藍天個球又柒
比人推跌起番身比人ko多次仲柒

用古蹟激活佢

係咁上下 從來都唔係特別勁 上季柒既場數比勁既多

佢琴晚算好過之前
D pass 都唔錯

係囉 不嬲都差唔多
但大賽又會入d救命波真係吹佢唔漲

關愛座朋友隊

又少一條戰線

thank you

出幼幼算吧啦

左woodburn右kent
中間ings

D圖咁撚快整好

又比李城強姦

好樣衰

Template 來

反red bull
支持carabao

下次使唔使問過你先開post

討論下姐

第一round就李城

Big 害

今年3殺

我哋殺咗佢哋一之
要復仇了

咁既人腳踢咁多線就真係迫害

好悶呀又李城

唔好再推

險呀 臨尾賀芬咸射個三分波我地就出局了

Klopp on Coutinho: "There's nothing else to say. It's not that I don't want to talk about him but I just have nothing else to say."

Ok唔推

高普：屌又點啊. jpg

西維爾pot2 佢地應該好想抽到利

教訓返隊黑哨狗

巴神回家打歐聯吧

屌佢老母手球隊，記佢地一世

國米無得打喎

教訓名單：
疤菜
紅牛
西維爾
人渣士

仲有冇

點解仲有人J佢 佢係有足球既天賦但個人係腦殘

米奇老鼠盃，不要了

man city

咁認真

好柒

皇馬呢

講來講去咪又係2012歐國盃
Asensio果d就叫天賦

出ings古蹟woodburn2世祖高美斯
想繼續踢就自己努力啦

咁多頭住家

古蹟暫時真係好難用得著

Liverpool Legends 4-3 Real Madrid Legends live score and updates as Gerrard strikes after setting up three

已教訓

點出陣佢地自己諗最多提供隊醫同觀眾

不如估下R聯會抽中邊隊 根據利近年抽親籤都俾人big害，我覺得應該會中以幾隊

皇馬
西維爾
些路迪

都話疤囉

拜
疤
些路迪

Third round ties will be played in the week commencing September 18 - in between the visit of Burnley to Anfield on the Saturday and the Saturday tea-time trip to Leicester on September 23.

連續兩場作客李城

抽拜好過

大家想抽到弱隊出線（相對弱la），
定抽曬皇曼RB死亡之組場場激戰？

最驚廢中驚無面唔出幼幼

慳返車錢 fsg 又然

唔想諗,
我地一定係死亡G組,
獌就一定上上籤

梗係抽弱隊，走得越遠越好

佢真心想贏

雙殺拜，夏天高daddy 轉會教拜

班淨係睇精華既反摩黨又上水
佢今場打得算唔錯
又唔提下taa放題
精華球迷特別戇鳩

祖雲達斯
巴塞隆拿
利物浦
萊比錫

輪流教訓呢三隊

Win something in three years

咪好似上年咁三線崩潰

全世界等比利教訓

上年聯賽杯好簽 今年要還了

利po 3種球評家
即場
精華
一般

紅字駁唔到

都慣左了

咁貪心
咪有Asia Trophy囉

唔買人又大想頭係咁上下 熱血咪得

Model

華仔啦

死都唔用古積

奧子 -- INGS -- KENT
木燒 -- 老母 -- 古蹟
摩 -- 卡 -- 高 -- 根
MODEL

古有魯營不敗男
今有德國不敗男

今場左右路都比人攻，明針對兩閘

右路換入高美斯之後弱左導致失左第二球個傳中

左路係失第一球個時人手唔夠加人地射得靚
摩係有recover 過possession, 但有球飛剷完全唔中令左路真空真係好肉酸

個人認為摩打得唔會係唔錯，而係一貫水準囉

solanke 擔正啦

閪口閪面

代理主帥謝拉特

出局

摩包左好多WO CHING
TAA俾基拿比撚狗咁撚

最大問題係中場防中位
經常唔見人同遮唔到線
任人中間放直線去兩閘
摩無乜失位算係咁
你睇下taa
下下比人盲眼位插入去
1on1又亂咁標
要馬貼補位

由熱身賽到英超

都好多場
高美斯同屌摩
2個唔合格

成個塔利班成員咁

係
不過D人見摩果個位出事就係唔係都屌左先,
又唔諗下中場位果幾個成日唔知死左去邊

自從佢搞離隊後

成日總係覺得佢個樣 唔順眼

咁應該話琴晚屌摩超水準
因為一貫水準即係標到唔知邊度跟住失左位

依家左翼位係文尼多左回防都有影響,
之前古打左翼果時屌摩成日俾人2打1

古又係d唔撚回防既仆街黎

依家有文尼幫手返防 摩後插上既進攻潛能再放大

但係咁樣會唔會打撚死文尼

轉會消息？有無？？

跣腳

琴晚到70幾分鐘都開始無氣啦

不過當年高普戰術成功 好靠兩翼都回防

就算買唔到人都賣到人呀 乜都無就完真係唔甘心

屌又反

有，轉會窗正式關閉

賣古🤑🤑

已經爆足4場 好怕佢聖誕已經殘左

條防線仲性感過夏樹件泳衣

邊句反牙
是其是 非其非

要用摩翼

場場都爆足,好快11,12月就要抖抖

幾時世界盃非洲區外圍賽?

唔好成日講咩有VVD利都一樣
俾人地個空中霸王壓住黎屌又係一樣?

前面入幾多 後面失幾多 唔買中堅等收皮啦

model得一場出場機會

國際賽期

華仔呢

沙高呢啲真係要賣到啦，賣唔到都唔知點，又唔似會和解

點解可以仲未買中堅，廢中教左咁耐邊個球員表現唔好都會好快就換第二個落場 (上季屌摩，米仔model, 呢幾場 origi)

而家仲要睇懦夫因為另外兩件仲差

第三球can入個球,salah d走位靚到,特登走入中間等can空曬

6場

說好的vvd confirmation呢

未起身

D鬼佬咁懶西

以為除左派路之後就無人咁射添

個個好似沙高咁咩

大把啦

都係膽博膽

未睇已經知邊個

同羅意庭輕鬆入樽.邊個輕鬆啲

其實佢入過

米爺今場甩漏多左好多
睇來佢粒偉哥又差唔多到期

明奴琴日對住舊會都想除褲慶祝
可能下年已經入利波剷草

簽人未啊屌你老母FSG
咁嘅人腳踢三線都未必夠

單線都未必夠

上年就係快車之後收皮

睇精華, 有球高波冇人撞佢都甩手

今年文尼馬帖唔洗走

花式野黎

證明佢好愛利記
幫到利記入歐聯太開心

見大家悶得滯, 詼諧下姐

好想同佢敦倫😗

出ward 試下啦
米同model都係信唔過

死gay佬

Klopp confirming some players sign when we have Champions League. One player needs it for a clause. #LFC

真定假 PLEASE BE TRUE

簡爺續約未

出完ward, 就會叫買龍
ward, 米同model都係信唔過

大支野

25 can

嗚呀射得出啦

La子

Some???

keita啦咁

can

比狗收皮啦-_-

邊個咁大支野
要有歐聯踢先肯踢我利

25古

嗚呀都一樣射得出啦

射血？

"Players when we want to sign or extend contract say "IF we play champions league"" is the quote #LFC

可能真係can

ffkovacic asensio

萊斯

CL 抽波分組模擬器

以前講緊新簽既球員

又要打j

反軒去哂邊?

抽到咁

Group F
Shakhtar Donetsk
Sevilla
Liverpool
Sporting CP Lisbon

好ball

唔怪戈人

利post 上下充滿快活的氣氛

一季對四次李城

都唔知抽左幾多次

4殺

扮囇大佬咁

有冇原圖 想set做wallpaper
天然呆文尼

個topic 好有妹仔終於上到大台feel

咩叫天然呆

嘩屌

Klopp: "When you want to sign players or extend a contract, they say 'we want to play UCL'
I think 'WTF?! It's your job to help us do that'"

陳仔好似後入緊salah

終極爛抽

似樣啦

25can清得

樓上果段話買人既新聞係老作？

IP都唔洗check 一定係can

望下獌
今晚80%似會係咁

呢張圖好多笑點

利唔係pot4咩

Pot 3 呀

3

琴日第一球老虎包offside
第二球頂輸？

拿拿臨買人放佢走啦

第一球輸佢
第二球佢點頂到兩個
gomez無mark出波嗰個

第一包係佢同對家打one two助攻

走啦二五簡

第一抽就咁

教訓隊西波

Skip哂d勁隊

岩既
我都諗緊係咪Matip/gomez唔見左

你抽得咪唔錯
我同沙高

Skipper

有野心牙

有冇摩蘭奴尋晚精華?

人地一個假動作高美欺飛開咗萬鳩幾米

隔夜苦瓜炒蛋冬菇瘦肉魚皮餃出前一丁豬骨湯包米粉

https://www.💩.flv

WTF

嘩 痴線

簽新人要歐聯理解到
續約要歐聯真係做乜鳩

其實佢做乜9
對母會想除褲慶祝？

係23+2

想睇

餓到連逗號都食埋

仆街只可以共富貴

未遞tr啦

拜仁召喚佢應該會

法國上至領隊下至球迷
明明尋日驚到仆街
一入到R聯即刻寸左好多

抽到咁

無驚過

正路

yes, 訓得好安祥添

睇番一開始基拿比球單刀
真係要鬧爆Can，係禁區頂中路玩眼神制敵，俾人放斜傳

狙冇明刀明槍挖佢炸
唔係琴日怒轟自己龍兩粒再鏟草點頭

記得上半場果時CAN有下好似傷傷地,
屌你望下後備得米拿一個中場,
再傷多件真係食得屎
仲要依家只係岩岩開季已經咁,
唔買人丫拿

即刻買左件軒隊同費明奴歐聯波衫 著多6場

狙都簽左馬度迪

假利

Ejaria 要上位了

新取取

印象中佢好似身型唔差

咁撚廢, 幾好身型都冇撚用啦

殘仔

身型唔差, 其他野都好差

有無清對簽人仲有期望

殘仔係佢既相反

古仔唔走猶如新球員加盟

至小一中場/中堅，我就心滿意足喇

話想再簽多個

中堅,防中

唔放唔放

最低要求

一中場
一中堅

講咁多野都係想基達vvd je

最低要求：
vvd keita

零期望

身型好就得不同去力威搵

俾d掙扎黎!

屌你老母咁撚熱

想要vvd Keita ox

還神吧

比賓射撚死

費托都射撚死你啦

見有d人話第2球係馬貼走甩人
認真想問其實關唔關佢事
喺人地出波嘅情況下中堅其實係應該企啱自己個位定人釘人？
如果佢又走埋去咪同懦夫撞埋一堆囉

有責任 掛住望波 , 但罪不至佢

文尼琴日踼到無晒力

幾時先會放kent子落黎鳩跑下

仲要對阿狗呀

傷愈唔係好耐,場場踢足
但狀態真係起緊

電腦分析?

垃圾利撚真係難服侍
完全唔接受球員1、2個失誤
一有失誤就要死
又唔諗下球員踢得好既時候點
垃圾利中下遊黎架咋
睇到自己同蝗疤敗咁高

呢幾場好似場場有後腳疊瓦睇 好正

新絕招

咁即係佢應該要走埋懦夫度？

下半場仲爆到人仆街
仲有腳左腳勁射
不過對面個龍幾勁

咁多失誤仲點win it 6 times ar

e+傳緊史04個中堅
30m炸

上面d戇鳩要米死
米都係有一下打空氣姐
講到永不錄用
又唔諗下佢場場救左幾多波
而家垃圾利邊撚度有錢買人

L6邊只1-2個失誤

真係幾難防

但你中場唔該真係要多D提供呢D 一對一機會比文尼去玩先有得玩

每場1-2次都夠死啦

對面個龍封位幾快

軒都怕撚左佢先橫傳

要睇對咩隊， 英超對中下游都好難有呢d 反擊機會
只能靠mane 獨爆入去搏foul

有時唔係話人地死守就無機會1對1,係睇中場發電機幾時把握到機會突然加快
死話要買基達就係咁

要文尼夾摩先有咁多疊瓦

200m
你連我哋成個轉會屌緊咩都未知

唔撚係掛,上場羅白臣都好多

一定要買張伯倫，文尼一個唔會打得晒

對阿狗有冇機會出羅白巨

琴晚真係打得唔錯

諗起對親阿狗摩都出醜
俾比爾連輕鬆扣過入埋波,
佢招招牌放手係身後既DUP釘式防守

屌 佢肯真係正
但係FSG 點會肯俾佢咁高人工

前場only
中場算合格
後防fail

好似話軌出35M買

買利波衫加印字有咩好介紹

Group G
Bayern München
FC Barcelona
Liverpool
Sporting CP Lisbon

抽到咁

唔答了
比人話打手

模擬抽籤only,不過今晚好大機會係咁

唔係話40m 咩

打完尋晚場波後
FSG 轉會團隊正式開工

兩隊都係熱身賽比我地炒過

抽到咁反而好
垃圾利根本唔怕強隊鬥
係怕抽到弱隊泊巴士

其實唔難

呢度好多波衫鋪打手
推邊間都係打手

歐聯無弱隊

超過一半機會中西班牙野
只希望唔好中下體會

所以我簡梅開二度

俾啲咁嘅對手利記is侮辱

今年邊度打決賽？

所以唔買人了 而家肯黎既都一定係為歐聯而黎

烏克蘭

Moral

打手仆街死啦

Kiev

自己買部機印啦

去烏克蘭玩命咩

其實我都去開果間
以前kitroom未搞臭個名時就會上去

今場都要輸兩粒，你估對其他會輸幾多

淨係老母果D甩拖,對皇馬都夠輸5粒

關垃圾利撚事咩

其實賀芬咸唔係被逼要攻,
後面邊有咁多空位俾利打反撃
所以今場利好似打得好爽根本假象黎

幾時可以上網抽r聯飛?

去睇下先

3後衛+high line

等陣等馬會開盤買我利冠軍

所以係要買人

Miracle of Ukraine

歐聯主題曲永遠都咁好聽

利有冇份打

我覺得打德國野好d
因為會鬥攻唔會玩死守

開隊多仔嚟

比人復仇

又要一場4:3

Ok me開

祖,下體,利,紅牛點睇

the champions~~~<

仲有6場

屌又點啊

6冠就真

屌打紅牛 等佢放基達

哩到D利話得兩場

只是 我最後一個 奢求的可能
只求你有快樂人生

睇怕利今年都係死亡之組

如果真係咁，以利咁既後防，把握力，應該可以全力爭入r霸

而家有8場了

成班笠水利犬

分組賽滿意了

笠下水又多幾場

衫都唔敢印

希望一陣個面訓醒有D轉會消息J下

我願以can子條命換第六冠

２５ＣＡＮ續約

簽人未

古留底

加埋你條命

關你撚事

簡續約

自卑

留番第7冠

沙高教唔教英文？ 想學！
我淨係識背24個英文字母

星期四啦
又話vvd星期四有消息

明年今日 未見你一年 誰捨得改變 離開你六十年
但願能認得出你的子女 臨別亦聽得到你講再見

挑戰鍠

巧京京 學神軒笠水先

未正式講呀？！

廢事開名個班人自己反省下

修記繼續strong hold

開啦 唔係笠牙

屌你又反軒

你係咪都笠架啦

人地12冠
米蘭7冠

是其是

曾呼吸過空氣

唔啦留一線

十年之後 我不屬於你

今日好搶口wo

我教廣東話
500/堂
Deal?

識唔識咩叫尊重

教日文ok?

499/堂

我教返你啦

5ok

宅心仁厚

下個po叫笠水軒算

沙過唔sick英文
法國狗嚟

我第一個負皮

2nd language

禾西班牙mix法國mix香港
係唔識雞腸

943

首先你係中國人

一入分組賽，成班都串過馬撚

屌你 game of thrones 保集淨係扑野

谷左咁耐 係要出出火

谷得太耐傷身

951

今晚捉一位手足出嚟祭旗

Me有歐盟passport

刀系中國人

擔心個班人會頂唔住傷身

流住中國人既血牙

Can子 ok?

流水很清楚惜花這個責任 真的身份不過送運

Me香港人

好似你xx架咁 痴左線

條女好清楚收兵好過嫁人

利po無人睇GOT

屌你 體育台牙

你就痴線

毒撚淨係睇動漫

睇肉岩牙

辣殺

從那天起我不辨別前後

搶完1001就收工

毒

隔住個moon都feel到陣毒味

有無線上播 唔使DL

苦戀注定難 但我已經習慣

邊會有痴線既認自己係痴線

其實點解沙拉對自己隻右腳好似好有信心咁
無論射同出波都暫時未見到佢做到野

楓林網 1-7都有

水水地

一撚早印左三寶
貴撚到

搶1001比你痴線架開

會いたくて 會いたくて 震える
君想うほど遠く感じて
もう一度聞かせて噓でも
あの日のように「好きだよ」って…

春天該很好有你尚在場

1001

不了

叫咩名好呀

屌你老母阿仙奴

要早點習慣

風 繼續吹 不 忍遠離

走位一流

諗好叫 屌你老母阿

過去多少 快樂記憶

開啦

係幾快 但把握要好d

Babyyyyy